{
    "update": "25.07.2021",
    "sectionName": "Рубежный контроль",

    "pageCount": 1,
    "pageType": ["К"],

    "freelanceTasks":[
        {
            "mainTitle": "Выбрать архитектуру для будущего интернет магазина",
            "description": "Текущая архитектура не подходит. Сайт сильно тормозит, необходимо найти подходящую схему ответив на ряд вопросов",
            "taskComplexity": 0,
            "award": [200, 400, 0],
            "pageTest": [
                {
                    "question": "Сколько типов данных в JS?",
                    "rightAnswerId": 3,
                    "answers": [ "5", "12", "8", "4"]
                },
                {
                    "question": "За что отвечает метод alert?",
                    "rightAnswerId": 1,
                    "answers": [ "Вывод сообщения", "Ввод данных", "Преобразование типов данных", "Очистка значения переменной"]
                },
                {
                    "question": "Какой тип данных отвечает за хранение логических значений?",
                    "rightAnswerId": 3,
                    "answers": [ "Object", "String", "Boolean", "Number"]
                }
            ]
        },
        {
            "mainTitle": "Требуется доработать окно вывода информации пользователю",
            "description": "Код работает неправильно, нужно ответить на ряд вопросов, которые помогут построить окно",
            "taskComplexity": 0,
            "award": [200, 400, 0],
            "pageTest": [
                {
                    "question": "Как преобразовать строку в число?",
                    "rightAnswerId": 2,
                    "answers": [ "Поставить после строки +", "Поставить перед строкой +", "Вызвать метод String", "Поставить перед строкой !"]
                },
                {
                    "question": "Как объявить константу?",
                    "rightAnswerId": 1,
                    "answers": [ "const", "stat", "var", "let"]
                },
                {
                    "question": "Какой метод позволит ввести пользователю данные в окне браузера?",
                    "rightAnswerId": 3,
                    "answers": [ "prot()", "prop()", "prompt()", "proct()"]
                },
                {
                    "question": "Какой тип данных не является примитивным?",
                    "rightAnswerId": 2,
                    "answers": [ "String", "Object", "Boolean", "Symbol"]
                },
                {
                    "question": "Как записывается тернарный оператор?",
                    "rightAnswerId": 1,
                    "answers": [ "num ? true : false", "num ?? true : false", "num || true : false", "num ?? true | false"]
                }
            ]
        }
    ],

    "pageFlow": {
        "page1": [
            {"pageTest": [
                {
                    "question": "Какого цвета небо?",
                    "rightAnswerId": 2,
                    "answers": [ "Черный", "Синий", "Красный", "Зеленый"]
                },
                {
                    "question": "Что открыл Христофор Колумб?",
                    "rightAnswerId": 4,
                    "answers": [ "Европу", "Индию", "Японию", "Америку"]
                },
                {
                    "question": "Что тяжелее 1кг железа или 1кг ваты?",
                    "rightAnswerId": 3,
                    "answers": [ "1кг железа", "1кг ваты", "Одинаково"]
                }
            ]}
        ]
    }
}